我係吸血鬼，你問我答

點吸？

經血咩味

你點先會死

樓主 係唔係 叫丑嶋馨

係唔係每個吸血鬼都想成為一條m巾？？？

幾時啪依芙

你老母知唔知你有病？

用口

臭味

就快

被刺穿心臟

係咪銅牌仔

找數啦仆街

貴為二王子，典解會被人話咸濕仔

找數啦屌

自含未